現在我幾乎要被同謀和服從淹沒了，我服從了。 希欽斯談撒切爾的性感|大衛·弗拉姆| 2012年1月12日|每日野獸 
 你也曾跪拜婦女，是因自己的身體被制伏。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 尼克爾森和約翰·勞倫斯也在那裡; 他們能制服那些戰士部落嗎?或者，更好的是，用繩子拴住他們? 紅年|路易斯·特雷西 
 人們不願把這種政治上的服從與一種更骯髒的義務聯繫在一起。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 律法本是不道德的，是官長和祭司同謀攻擊工人，使他們繼續服事他們。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 但在這一進化階段最重要的事件是植物世界對人類的服從。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯